現在係凌晨四點，你，做咩唔訓啊

辭左職

關你撚事咩屌你老母臭閪

聽日off但係電腦岩先燒左顯卡

搭緊火車

支莊啱啱散咗...

開緊工

好撚爛口

佢訓左

人在歐洲

年尾先黎辭？

好似買左假野

me 2

連續成個星期失眠

啱啱做完功課

睇波

有心事？

返緊工, 等到7點先返得屋企瞓

反緊工丫屌

香港人壓力真係好大

( Show Blocked User - 濛 )
( Show Blocked User - 濛 )

湊女

裸辭左
日日揾工但冇消息

溫書

唔講太多啦，反正就係個p自把自為，鬧完開埋E會都係咁，屌極唔醒唔曉聽人講，最終大家決定散band

瞓唔著

regret佢囉

準備開工

肚痛

戇鳩先上莊
仲好啦 多d時間溝下女

因為想食杯麵

好撚痛呀 我少撚左忽肉呀

好撚嬲 打唔到隻蚊

唔開針

屌

突然好想知個中學同學過成點

我都想

失眠

Feelsbadman

乜9呀

咁衝動

女兒定囡囡

有野諗？

上過
冇咩特別 對足成年都好似路人甲咁 一落莊就
有時間訓教好過

溫緊書啊你老母

飲酒

你老母俾狗屌

口爆

聽日final 依家溫書垂死掙扎緊

溫書呀

我1月頭 但未睇過 堂都無咩點上過 巴打good luck

訓唔著 我都想訓

我聽日9:00 幾百張slide姐 輕鬆

訓唔著 一陣6點坐小巴入荃灣

返緊工 收7點

早啲訓算啦

九點半就考試喇

寫聖誕咭

好眼訓但訓唔著
今日訓到晏就4點先起身
依家好精神

但又好眼訓

唔撚想訓囉因爲
五點都黎緊

溫書啊屌
聽日考啊

我同你差唔多 2點考但大約2000張slide

想追番ex 但唔知佢點諗

就嚟五點 唉

訓啦

食回頭草無好結果 走左就算啦 去探索下新世界仲好##fatc

準備訓7點起身再溫過
final year仲要呢科雙計cre唔炒得

傾緊電話

當初緊係出現左d事先追番人喇
如果好地地分手 追番人做咩

信我 冇可能醒到

女兒

信我 我次次考試都係咁 因為我會選擇伏係電腦台到訓

我考3點 大家一齊加油
(好攰呀唔知自己溫緊乜

我又要

曾經的承諾，到頭來完來只係大話

有故仔聽？

剛剛打完兩場信長 然後上床等訓著

原本諗住一齊過countdown ，但係岩岩分左手

仲有信長打 ggc無哂人囉喎

仲搵埋民宿

仆街 個胃脹左成晚

岩岩嘔返哂尋晚d餸

好撚辛苦

屌 本來今日約左囡囡慶祝聖誕節 點知依家先病

睇完project X

訓醒就同班朋友出去蒲

屌你食緊野呀
飲淡暖水啦

好熟

daddy

唔係掛

開解緊ex

聖誕你就去佢張床開解佢啦
唔駛教呀嘛

爸爸 唔好唔要我

帽事既 咁多人邊會咁易係我

對佢無感情得內疚
唔想再害佢

最撚正同埋最癲嘅party果齣戲

咁你果陣又要追人？
一見到四葉就諗起
一訓醒渣自己對波

原來未睇過 哈哈
我仲以為係交叉人啲fd

好耐啦
當年大家都好愛大家 直到散果時都仲係
只不過因爲我抑鬱趕走左佢
依家見佢過得差覺得自己有d責任姐

喂唔準諗我家姐渣佢對吸手波個樣

飲完野

抑鬱真係好惡搞

到底你有幾鍾意自己個波果幕
四葉個表情同幾廿戱人唔好咁多幻想啦一樣

無收獲？

抑鬱真係無得搞
我都係散左之後先發現
原來係自己d仆街心態搞到咁
日日提自己咪再咁負面 再咁負面就會傷到人
先係無睇醫生既情況下改善返呢個病
依家好左好多

其實佢真對我好好
係我辜負左佢既愛
如果你睇到個post
想同你講對唔住 當年係我仆街

因為我已經見怪不怪 成日見佢渣波

咁要睇下先得啦

同ex傾返計

呢排遇到一個幾岩傾有啲feel既人 令我決定今晚放低前度喇
分咗手半年 一直過得好痛苦 直到遇上呢個人 我決定要放低以前
雖然未去到鍾意既地步 不過我喺呢個人身上搵返自己價值 亦諗起呢半年來既自己有幾唔開心就好似放棄自己咁
今晚以後 希望我可以唔再糾纏喺過去既關係入面
我想搵返嗰個開心既自己 再見喇前度

垃圾

咁有新歡未啊

好 一陣睇
睇完套big bang theory先

聖誕先傾返計
說穿了 就是寂寞

唔好擺咁多期望落我度
我怕會令你失望

小新

放低係因為唔想自己再為佢唔開心 無論我幾傷心佢半點感覺都無 而唔係因為有新一個人出現 希望我可以做到

得左之後 跟住呢？

得咗咪得咗 咪唔洗再為佢而搞到自己煩
你覺得有咩其他？ 點解我分享下，你要咁講嘢？